夜晚瞓唔到教

去藥房買枝有睡意咳水黎入睡有無得諗

咁日唞瞓

Ching 你瞓醒未-_-

嘩好驚點解會咁

weak

┳┻|
┻┳|
┳┻|
┻┳|
┳┻| _
┻┳| •.•)
┳┻|⊂ﾉ
┻┳|

Is me so cute

即刻去糞

瞓咗啦-.-頭先

死肥仔 收聲啦